有冇人覺得自己好幸福

講黎聽下，想中和下我d負面情緒

做咩唔開心啊

有 屋企關係好 工作又順利
人工夠洗 係冇另一半
有時好悶咁

因為要等待

咁你願意等 都唔錯啦
你知你等緊咩喎 啫係有目標啦